﻿001	アイリュ、どうして…！	VO_cordelia.cordelia_sys_0027
002	また来るって言ったの<br>ただ、別の用事があって<br>ちょっと来るのが遅れた…かも	VO_ayllu.ayllu_sys_0007
003	まったくもう！　昨日もさんざん言ったのに<br>また人の家に勝手に入り込むなんて！<br>無礼にもほどがあるかも！	VO_ayllu.ayllu_sys_0012
004	吸血鬼を庇うとは…<br>さては…お前も吸血鬼の仲間か!?	VO_bugmale.bugmale_sys_0012
005	クソッ！<br>まとめてやっちまえ！	VO_bugmale.bugmale_battle_0005
006	あなたたち、何をしているのです！	VO_courtmage.courtmage_sys_0012
007	ちょうどいいところに！<br>こいつら、吸血鬼なんです！<br>魔法で退治してください！	VO_bugmale.bugmale_sys_0024
008	吸血鬼？　何を馬鹿なことを…<br>その娘は宮廷魔道士サンドラのひとり娘です<br>吸血鬼などではありません	VO_courtmage.courtmage_sys_0016
009	えっ…？	VO_bugmale.bugmale_sys_0025
010	で、でも！　昼に外に出ないで<br>夜になると徘徊するらしいんですよ	VO_bugmale.bugmale_sys_0021
011	それに、よく口の周りを<br>真っ赤に染めているらしくて！<br>絶対吸血鬼ですよ！
012	…そんな状況証拠だけで<br>よく人を吸血鬼扱いできるものね	VO_courtmage.courtmage_sys_0030
013	まぁ、いいわ<br>話ならこれからじっくり聞いてあげます<br>住居不法侵入の現行犯の供述として	VO_courtmage.courtmage_sys_0038
014	そ、そんな！	VO_bugmale.bugmale_sys_0018
015	さぁ、連れて行きなさい	VO_courtmage.courtmage_sys_0016
016	ど、どうして宮廷魔道士の方が…？	VO_cordelia.cordelia_sys_0029
017	その子のおじいさんに頼まれたのよ<br>孫の友達があらぬ疑いをかけられて<br>困ってるから助けてほしいって
018	しかも、よくよく話を聞いたら<br>サンドラの屋敷だって言うじゃない<br>そんなの放っておけないわ	VO_courtmage.courtmage_sys_0007
019	あの人たちったら<br>私の話を全然聞いてくれないの…<br>だからおじいちゃんに相談したの	VO_ayllu.ayllu_sys_0031
020	私のおじいちゃん<br>ちょっと変わった人だけど…<br>だてに王宮で魔法使いしてない…かも
021	…まぁ<br>あの方の実力は確かではあります	VO_courtmage.courtmage_sys_0031
022	あ、あの…<br>ありがとうございます…！	VO_cordelia.cordelia_sys_0033
023	あなたがコーデリアね<br>サンドラから話は聞いているわ
024	なかなか家に帰れないから<br>寂しい思いをさせているのではないかと<br>サンドラが気にかけていましたよ	VO_courtmage.courtmage_sys_0016
025	お母様が…	VO_cordelia.cordelia_sys_0029
026	でも、もう大丈夫そうね<br>素敵なお友達ができたようだって<br>サンドラに伝えておくわ	VO_courtmage.courtmage_sys_0007
027	お友達…
028	…アイリュ、ありがとう<br>でもどうして、私の為に<br>ここまでしてくれたの？	VO_cordelia.cordelia_sys_0034
029	私のところに出入りするような<br>行商人からは何も買えないって<br>言われたんでしょう？
030	いくらこの屋敷の庭に新種の植物が<br>たくさんあって、それを仕入れたところで<br>仕入れたものを売れなきゃ、意味がないのに	VO_cordelia.cordelia_sys_0006
031	私、自分の目利きには自信があるの<br>たとえあの人たちに売れなくたって<br>見る人が見ればわかってくれる…かも
032	そう思ってるから、大丈夫かも！	VO_ayllu.ayllu_sys_0008
033	そう…	VO_cordelia.cordelia_sys_0029
034	（…すごいなぁ、アイリュは）
035	（…ほかの人に何を言われようと<br>アイリュは揺らがないんだ<br>真実の目利きが、ちゃんとできるから）
036	（私も、アイリュみたいに強くなりたい<br>他人に流されず、自分にとっての真実を<br>自分で見定められるくらい、強く…）
037	アイリュ…ごめんなさい<br>私…もうあなたは来ないと思ったの	VO_cordelia.cordelia_sys_0035
038	あの人たちの言葉に惑わされて<br>あなたの言葉を一瞬でも疑って…<br>…本当に、ごめんなさい…
039	そんなの気にしないの！<br>長い目で物を見るのが、真の目利き…かも！<br>…そんなことより	VO_ayllu.ayllu_sys_0007
040	ねぇ、コーデリア<br>その足元にある花かごは…
041	あ、これは…
042	やっぱり、昨日の植物なの！<br>これ、もしかしてアイリュの為…かも？	VO_ayllu.ayllu_sys_0025
043	あ、うん…<br>でも、夜だとあんまり見つからなくて…	VO_cordelia.cordelia_sys_0031
044	わあ！　うれしいの！<br>アイリュの為に探してくれて<br>ありがとうなの	VO_ayllu.ayllu_sys_0033
045	おじいちゃんに聞いたら<br>この葉を煎じてお茶を入れると<br>滋養強壮にいいらしいの
046	え、本当…？<br>…なんか、苦そうだけど…？	VO_cordelia.cordelia_sys_0025
047	おいしいお菓子と一緒なら<br>きっと大丈夫…かも	VO_ayllu.ayllu_sys_0031
048	このお茶でコーデリアも元気になるかも…<br>そしたらまたお庭で<br>一緒に新種の植物を探すの！	VO_ayllu.ayllu_sys_0008
049	…うふふ。そうだね<br>アイリュがそう言うなら<br>きっと大丈夫ね	VO_cordelia.cordelia_sys_0008
050	じゃあ、今度ふたりでお茶しましょ<br>おいしいお菓子、用意するから	VO_cordelia.cordelia_sys_0007
